民陣宣布集會遊行結束

民陣宣布集會遊行結束
2019-06-09 HKT 21:59
分享此文章
民陣宣布，有103萬人參加反修訂《逃犯條例》遊行，召集人岑子杰呼籲，議員在立法會二讀條例時投反對票，又促請行政長官林鄭月娥盡快回應，回心轉意。

好啦 香港人做得好 俾d掌聲自己 下次再黎過

民陣泛民票債票償

係時候到樓豬上位啦 勇武靠你